又係淘寶時間啦

不過,幾時封晒香港人買淘寶?

全民電筒！Laser！

W30

淘寶買嘢會唔會好危險先

無人叫你一買買幾十支寄啦
問左上邊落路,一單一件無問題
先寄去集運,到香港再自提

但會唔會好易被人trace 到身份?

如果你驚咩資料外流
無得講

淘寶一日百萬張單
依d係大陸又唔係違禁品
點會專登有人查?

買依類野又無犯2地法律
怕條毛

當然,你可以外國買,一樣

開新ac
搵公司入錢去淘寶/代付
用食錢機唔洗自己户口
買多張太空卡for集運